全世界和理非召集！抵制MTR點可以唔預埋遊客？？？

好多人話罷去狗鐵商場，
但問心，香港人講抵制同支那人反日差唔多，
同埋旺區商場好多都係靠遊客賺錢！

平時大家去旅行plan行程，
都會睇Google Maps啲評價，
外國人嚟香港都一樣！！！

所以，大家盡情去Google Maps搵返啲狗鐵商場，
可以直接zoom近去撳商場個名，
或者search商場嘅英文名，
然後畀1星，最重要係：
用英文簡介狗鐵喺831點樣殘害市民！

呢樣嘢完全合法，
唔會俾狗捉
唔會傷到人

真正零成本又可以玩嘢，點解唔做？

有幾多會真係睇

揾人喺出入口/交通工具附近派埋傳單

仲有，我至今都未見到有人喺罷買罷食嘅公司附近提人唔好幫襯

MTR有份嘅商場：

德福廣場一、二期（九龍灣站）
杏花新城（杏花邨站）
青衣城一、二期（青衣站）
綠楊坊（荃灣站）
奧海城一、二期（奧運站）
圓方（九龍站）
連理街（坑口站）
駿景廣場（火炭站）
屯門海趣坊（屯門碼頭站）
新屯門中心（屯門輕鐵車廠站）
屯門恆福商場（屯門三聖站）
PopCorn、PopCorn2（將軍澳站）
東薈城（東涌站）
THE LOHAS（康城站）
沙田 CityLink（沙田站）
柴灣 新翠商場（柴灣站）

Comments未必會仔細睇，
但評分都重要！
跟住個list搵商場，
放工返屋企嗰程車都做完啦

902 903
全港大三罷

學生哥起身罷課未啊

推

全港三罷！

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

建議9月8日百萬人大遊行，請求美國國會通過人權及民主法案，宣揚攬炒精神﹗

G持